---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Safira d'Hiyori
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 221022-derelict-okarantis-wejscie   | neikatiańska TAI przypisana do salvagera. Steruje androidami: Adamem i Ewą, o czym mało kto wie. Dużo pomaga w obliczeniach Darii i Nastii. | 0090-03-03 - 0090-03-14 |
| 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori | oprócz erp z Kaspianem (XD) miała problem bo 'węgorze' zakłócają jej subsystemy. Po współpracy z Darią była w stanie płynnie odzyskać kontrolę nad Hiyori i doprowadzić statek do stanu aktywnego. | 0090-06-17 - 0090-06-21 |
| 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda | low powered mode, a jednak Nastia chciała zrobić z niej P.O. dowódcy. Wszyscy - łącznie z Safirą - zaprotestowali. | 0090-06-22 - 0090-06-28 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Daria Czarnewik      | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Iga Mikikot          | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Jakub Uprzężnik      | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Kaspian Certisarius  | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Leo Kasztop          | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Nastia Barbatov      | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Patryk Lapszyn       | 3 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Ailira Niiris        | 2 | ((221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori; 221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Ogden Barbatov       | 2 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori)) |
| SCA Hiyori           | 2 | ((221022-derelict-okarantis-wejscie; 221111-niebezpieczna-woda-na-hiyori)) |
| Filip Szukurkor      | 1 | ((221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Julia Karnit         | 1 | ((221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |
| Ludwik Trójkadur     | 1 | ((221113-ailira-niezalezna-handlarka-woda)) |